(白色衫) 6月9日反「送中」大遊行 集合時間：2：30PM 起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）

(白色衫) 6月9日反「送中」大遊行 集合時間：2：30PM 起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）

民間人權陣線 Civil Human Rights Front

6月9日反「送中」大遊行，最新安排如下：

民陣呼籲當日著白色衫遊行

遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
集合時間：2：30PM
起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）

參與遊行呼籲：

1. 想與民陣一同起步的遊行參與者，在維園草地集合。

*2. 坐輪椅人士、有需要人士或推嬰兒車的照顧者，可以維園草地旁的「南路」集合，民陣會安排優先出發。

3. 想中途加入遊行的參與者，可在軒尼斯道西行線（往灣仔方向，於銅鑼灣波斯富街之後的路段加入。但必須在帶頭車及遊行帶頭橫額之後，才加入遊行隊伍。）

4. 請所有參與遊行的市民，就長時間遊行做好充足的準備，包括：水、毛巾、手機充電、雨傘、電風扇等等。

無懼政權打壓，6月9日，全港總動員，反「送中」、撤惡法！

民間人權陣線秘書處

#遊行已獲發不反對通知書
#警方大石壓死蟹
#警權無限大
#人權被出賣

各位小心有上次佔中嘅古惑仔出現挑釁警察
我尋日發夢有人比錢請人6月9去遊行搞事

全家總動員去
加油！

無白衫
講真唔明點解要跟dress code

大家遊行影相可以試下用呢個app，可以自己選擇加唔加 日期/時間/地點

我都係最近遊行想落埋時間先搵到呢個 app, 大家盡早試吓點用， 其實我都唔係好熟， 求其見佢加到時間就收貨。

最緊要 post 上嚟等大家了解各地點現場情況。

著硬黑色

希望大家明白民陣作為主辦單位，唔可能打開口牌叫升級，否則會俾藉口警察做野。
只要大家有默契，互相扶持，有難同當，不會互相指責，就可以合力抗拒高牆！

飯民狗咪督灰

後日

聽日見

好悶

唔跟唔比行？

有心去咪得 點解要限咩色衫

真係好撚白痴

黑就黑，白就白

著咩衫都疑兵之計，實會有人咁怕咗唔出啦

最白痴既就係隱咩野藏？即係連登account只能夠係愛港人士先有

啦！我無公開你地既討論，唔好屈我

不如你重開一個唔好標明dress code